8月11同我去北角

話狗屋有伏
咁咪唔好去圍囉

話等班Fucking low鳩等
咁係咪永遠都唔使去北角行？

你地唱淡北角遊行，係咪想玩撚死班遊行人士？
明知Fucking low好大機會搞事，就更加要有多啲人一齊行

星期日同我一齊去北角遊行，守護香港！

811，一係取消其他集會，全部行港東，一係取消港東，人多先安全！

去軍營安全d

而家d人鐘意直攻 真奇怪

2戰德國有鉗型攻擊 美國有d day 都係係守備薄弱位置進攻